人民日報—特區政府必須為疫苗做好把關，慎防反中亂港份子借死敲詐賠償

衲dee去咗深圳市人民醫院打咗未?

反中亂港會打科興? 笑到氣 CUT